九巴而家係想點

個App廢到無倫都唔係第一日嘅事
話2分鐘後有車
結果2分鐘後直接跳去下一班
重新再等過又15分鐘

今朝搭另一班
6分鐘倒數
又一個6分鐘再倒數
再一個人6分鐘倒數
結果6分鐘嘅車我等咗半個鐘

喂呢個世界有GPS㗎喇喎
點解可以偏差得咁離譜？？
人哋新巴又做到？？
而家算點？？
大安旨意本pea?？

吹呀?
你搵到其他方法制裁佢未?

利伸：苦主

搭黨鐵

屌你老母仆街狗巴，由10分鐘等到-
等左幾架都未黎

Bro I know that feel

今日同你差唔多一樣情況
個死人app仲要狗撚咁多廣告仲要cut埋在線客服

九巴真係司機至back office 都特別閪

直頭玩嘢
2點後 大部分 過海線 無晒到站時間
唔知道以為你停辨

仆街九巴
等撚死我 點解我咁窮買唔起車

買得起都唔會揸過工 過海時間仲耐過鐵
泊車又貴

有錢個班請司機

狗巴最叻脫咗班之後搵架吉車半路起載扮冇脫班

試過係屯門搵車出九龍，個app教我搭渣馬比賽日先有嘅R字頭巴士線
搵online CS提下佢地有bug，個CS竟然話搵到R字頭線係正常